1) Як можна оголосити змінну у Javascript?

Змінну в JS можна оголосити за допомогою ключових слів:
var
let  
const

2) Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

Рядок (string) - це примітивний тип данних в JS. Його можна  строврити оголоисвши зміну, наприклад:

let string = "рядок"

Рядок також можно створити за допомогою одинарных, подвійних чи косих лапок. 

За допомогою toString и String 

let number = 7777;
let string = String(number);

let number = 4444;
let string = number.toString;


3) Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

Тип данных проверяется с помощью оператора typeof

4) Поясніть чому '1' + 1 = 11.

Тому що лапки роблять одиницю рядком, тоді як одиниця без лапок -  є числом, отже, в даному випадку, js використовує "+"
як інструмент для злиття строк, а не для арифметичного складання і перетворює одиницю із числа в строку, в результаті 
маємо складання 2 строк, а не чисел і консоль виводе 11. 

